趙夏瑟(thicc時期)算唔算盤古初開以來最能屌閪嘅女生型態..

樓主形容得好勁..

都唔知第幾個盤古初開==

咁有冇講錯先。

屌唔屌閪好睇個ass有冇料

唔記得左蝦翁?

絕對唔會係差嗰種。

好一般下

對住d圖劣左成個鐘都半軟

唔關啲圖事 你開始老

我狀態好個陣好好

你未必真係好熟識呢啲野